<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Pages on UR超凡</title>
    <link>https://jiangchao.fan/page/</link>
    <description>Recent content in Pages on UR超凡</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>zh-cn</language>
    <lastBuildDate>Wed, 09 Jun 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://jiangchao.fan/page/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>社交</title>
      <link>https://jiangchao.fan/social/</link>
      <pubDate>Wed, 09 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://jiangchao.fan/social/</guid>
      <description>下列是本人全平台的社交账号列表，点击即可跳转到对应主页，大部分情况也可以通过搜索【UR超凡】找到我（ Here&amp;rsquo;s the list of my social accounts and click one to visit its homepage of mine. You can find me by searching [Amazing_Jiang] in most of platforms.）
哔哩哔哩 微博 抖音 今日头条 西瓜视频 快手 小红书 百家号 好看视频 知乎 豆瓣
YouTube Twitter Facebook Instagram Tiktok</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>赞赏</title>
      <link>https://jiangchao.fan/sponsor/</link>
      <pubDate>Wed, 09 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://jiangchao.fan/sponsor/</guid>
      <description>如果您对本人的视频、文字表示赞赏，欢迎通过以下方式支持我的创作：
 在您的常用平台关注我，社交媒体账号列表可以在【社交】中看到 在哔哩哔哩 对我的作品进行三连投币 或 在其它对应平台的我的账号里赞赏作品 通过支付宝或微信转账(暂不支持其它方式)     支付宝收款码 微信收款码             关于转账的说明     事件 处理办法     适度消费 虽然收款我很乐意，但是请不要超过您的日常开销范围   确认机制 转账金额超过￥500，我会与您进行确认并将退款时限延长3日，3日内不回复的则按同意处理   申请退款 您只能通过转账账户发起退款申请对话，并且需要在下列时间范围内申请，超时不予以退款   手续费 当您的退款申请引起本人缴纳手续费时，从中代扣；引起本人额度或转账发生限制的，则会收取五元人民币损失费   退款时限 ①金额≤￥500，3日内可申请退款 ②￥500&amp;lt;金额≤￥1000，5日内可申请退款 ③￥1000&amp;lt;金额≤￥10000，10日内可申请退款 ④金额&amp;gt;￥10000，15日内可申请退款（退款时限的设立是为了防止您对于太过久远的转账进行退回申请，而这笔钱很有可能已经被花出）   不予以退款的情况 ①超过退款时限 ②恶意或频繁转账的 ③本人遇到不可抗力时（行踪一般可参考自媒体，绝不会突然消失，但这种情况后续会通过家人退回）    </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>LANG</title>
      <link>https://jiangchao.fan/lang/</link>
      <pubDate>Mon, 07 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://jiangchao.fan/lang/</guid>
      <description>中文用户请忽略，本页仅对教外文用户如何翻译本站内容。  Thanks for visiting my homepage. In my mind, people all over the world are friends naturally.
As you seen, I am a Chinese. Thus, I build my website with the Chinese language. But you can easily translate this page by nowadays technology.
The common solution is to download Chrome and right click this page to choose &amp;lsquo;Translate this page&amp;rsquo;. Then, just enjoy it!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>关于</title>
      <link>https://jiangchao.fan/about/</link>
      <pubDate>Sun, 06 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://jiangchao.fan/about/</guid>
      <description>前言 首先，我要对同名同姓的人说声抱歉——这个域名被我占领了。之所以选择托管在Github，也是因为就算域名没续费了，至少内容还可以被看到。人嘛，这一辈子总要留下点什么。虽然你们认识我大概率是通过视频，我还是认为人类的精华在于文字。视频是一种升华，文字才是本质。所以，我创建了自己的个人博客，在这个喧嚣的社会中反其道而行之。
内容 在个人博客中，我将会更新包含单不仅限于科技、历史、天文、哲学、医学等内容。这会非常的慢，我可不想随便写出一片糟粕给大家看到。我将通过这个博客像各位诠释我自己的世界观。当然，我并不指望你接纳它，欢迎理性的讨论。思想的碰撞才是进步的源泉。
起名 我分别在中文平台和英文平台创建了自己的ID，本来都是叫做Amazing Jiang。后感觉不利于中文平台的用户记忆，所以改名为自己的本命吧，顺便推广这个个人网站。其实这么做有很大的风险：一个人一辈子只有0次信任破产的危机。多少人走到台前用了自己的真实身份，结果被扒光后，永远失去了上台的机会。不过，经历了多年的思想打磨，我想说自己已经准备好了，以真名的身份走到公众面前。
你大可不必因为安全隐私的问题而为我担心，毕竟我是混这一行的。仅限于我个人来说，我不觉得自己有什么见不得人的秘密，因此就算被知道了什么事也不值得说道。反倒是，我更期待用公开透明的身份和大家进行交流，说不定也能解答我心中的困惑。
本打算叫做超凡UR的，我觉得中文应该在前面。设置了几个视频前缀后，发现UR谐音是You&amp;rsquo;re，索性将这英文放在前头了，这样也更有梗些。UR的来源则是因为我也是个游戏王遗老了，决斗链接中将UR翻译为超凡，刚好契合了我的本名。
展望 对我来说，全球各地的人都可以成为朋友，哪怕是中美之间，那只是government需要解决的问题。不过我的Twitter账号被冻结也是因为我骂了一个有歧视亚裔倾向的家伙，我重新注册了一个。在网络上，你通过搜索也许会发现多个和我重名的账户，所以我将在下面列出我所有的个人社交账户地址：</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>文章</title>
      <link>https://jiangchao.fan/archives/</link>
      <pubDate>Sun, 06 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://jiangchao.fan/archives/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>搜索</title>
      <link>https://jiangchao.fan/search/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://jiangchao.fan/search/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
